招人夾Switch Online 家庭plan

每人每年38蚊 最多8個而家有4個位
有興趣留tg 或者tg 我

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

share去tg最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要22000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

推

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

full 左